[新手上路]點先可以做足球小將

如果廿幾歲人想學踢波，點樣起步好？
想keep住踢，其實踢波掂到個波真係好爽